覺唔覺 emila三姊妹入面，Renee雞味最重？

1.個樣成個蛇精女咁
2.成日分享支那meme
3.有人想知再講

Who

Gmail

唔想知，講咗死全家

hotmail

講咗你死全家？

我諗應該是你

我全家遲早都死

樓主又宣傳班相雞

當年一早比人爆酒店接客喎

同ex分咗手之後雞咗好多
之前仲擺payme嘅paycode喺ig story highlight搏狗公課金

唔怪得d相全部酒店背景
收唔收到風幾錢Q？

emilia一定係最重

純文字討論

文學討論

佢最pure

磅數？

邊個Ex

佢地出糧比我

以前啲相唔錯 依家張張變左蛇精女咁

啱啱嗰個
唔記得咩名咩樣

好似係保險佬黎?

但renee 係最撚正果個

有張黑絲腳gif圖隊住個鏡頭
好似想隊隻腳入你個口迫你奶咁

Renee 腳 樣
Email 胸
Miss Pun性格

咁都上熱門？
拉

無圖都上到熱門

你老母咁撚耐都冇圖仲可以討論落去

拉

Unfollow左好耐好似睇141咁

推

推2

睇左email

第二頁仲未有圖

拉1推2

Renee雖然正
但都唔夠Gmail仁

推你老母

慢慢推

樓主快撚啲死 咪撚阻住個熱門

呢個Renee

繼續拉丫 屌你老母

屌 尊重啦

呢D女權撚永遠扮見唔到

人哋話身體自主啊，佢哋真係做雞比人話就用呢句屌返人，你哋小心啲

冇圖有咩好討論？

你老母幾時初步確診？

佢鐘意露姐 唔係雞味喎

同意蛇精
p到爆又濃妝
email同 misspun起碼夠自然

Email都叫有啲性格，有d腦...
Renee真係擺明投機主義，有錢就腿張開嗰啲賤閪大陸妹格
咁耐以來有冇堂堂正正出過一個post關於政治運動？屌臭閪真係呢啲

冇seed都算 圖都冇多張 想點呀

圖?

咩糧？俾你啜酸酸的腳趾？

misspun patreon有無露點?

屌

條女對腳宇宙級都係鐵一般既事實

ymail

咁佢真係雞嚟㗎嘛

當年八千係人都知
依家唔知

有冇人有back up

熱門關我閪事咩

睇錯做email

啲相越嚟越淫

0尊cls

8000咁撚貴痴撚線
真係當自己明星咩

佢個ex同我講

Cyrus?

係咪本身有錢仔黎？係散左之後先知道個價

屌，真係難忘既約會

想屌 有冇窿路

乜撚野投機主義 咁好聽 雞就雞 教壞到哂 另外兩個都越黎越淫 miss pun 好明顯被帶壞左

唔算好有但唔窮

咪機場和你塞

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

點解？

Renee好正喎
平心而論

對腳

成日笑d 女做雞咪又係因為有你班毒撚乜鳩都話要seed 所以先有市場

佢哋散咗成五年無見過
唔好up得就up

你咁清楚 兵仔？

識條女同條仔
似你班毒撚定喺識𥄫女同講人是非？
咁嘅po都可以上熱門同公司啲八婆有咩分別

佢ex同我講佢八千又唔係最近嘅事
都幾年前啦
咁關佢哋散咗幾耐同幾耐無見咩事？

吓話

同我都應該識你 如果佢有咁同你講過
佢好少同人講自己啲嘢 幾熟都好

嬲豬
兵仔掂唔掂倒Renee波皮？

但佢的確好大浸雞味

多謝樓主寫咗「email」既正確稱呼…

識我識你老母添啊
似係你毒撚多啲wor識佢哋就當好清楚晒佢哋嘅生活自己補腦

你又邊撚個啊爭住出嚟認襟兄弟咁好撚煩呀死毒撚

條友on9 唔通條女做雞周圍同人講咩

我真係笑撚咗 又唔係佢條仔 懶係清楚懶係緊張咁屌返人 十足十啲兵仔口吻唔准屌我娘娘

佢有冇開patreon？想課了

課金比臭雞?你睇住初步確診

Email 豬味最濃

師兄係咪睇好多speed dating?

米色拉

話說你識唔識zacy law? 佢發生咩事？

LM

咁最正都係佢

有無巴打搵得返佢當年FB鬧周庭個post?

Pun pun 正啲

Renee最雞
Emilia最正

5 6年前見過真人
好厚批盪

我俾班仇男撚老屈我強姦， 其中一個一早開過post話男人俾人屈非禮係抵死

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

算鳩數啦
呢幾個電子妓女
討論都多餘

對腳筷子咁都有人迷
迷嗰啲都唔知係咪青頭嚟

終於有人講 佢真係好嘔

依隻G過晒氣啦

咁啱啦 早死早著
立刻死

Renee黎？平時Story P得好緊要下

個鼻明顯有執過

但個額仲係好柒

p到

p到好大陸網紅feel

Renee email都見過真人
Renee好厚粉，好瘦同埋真係唔靚
Email好細粒但個人幾自然，ig同真人差唔多樣
覺得email好過Renee
睇emaill撚d大陸，藍絲狗都幾搞笑
同埋個人都幾真下 性格幾好
Renee好似做雞咁不了

笑左

唔係啦 佢不嬲都好想出名上位
邊有邊個帶壞邊個姐 物以類聚

你都On9
一定係email最正

咁貴？八舊就差唔多

你課咗金？

佢上一條仔姓霍，日日IG都出黎哂命

3G姊妹

所以話吖 你班連登仔真係煩 各花入各眼 百貨應百客 每個人taste唔一樣啫 唔駛下下話人雞味嘅

利申：睇開台妹

你睇佢上完報 無幾耐都收咗聲
Email都仲叫會Keep住出聲